# README.md

### Краткое описание

Консольная программа для получения/обработки запросов

### Установка

Для сборки проекта требуется Visual Studio 2017 (v141_xp) с предустановленной Windows SDK v7.0.

Для сборки используется RequestExecutor.sln.

### Детали реализации

В проекте установлены константы:
  максимальный размер буффера запросов (MAX_REQUEST_BUFFER_SIZE = 10 000)
  количество потоков приёма/обработки запросов для случаев, когда  они не заданы 
      и std::thread::hardware_concurrency не отработало ((DEFAULT_ACC_EXEC_THREAD_COUNT = 4)

Так как требовалась синхронизация через Win32 API, была использована VS и 
некоторые специфичные для платформы особенности (например атомарность записи/чтения корректно выравненных 32 битных типов).
При этом при проверки необходимости останова строгой необходимости синхронизации нет.

При переполнении буфера запросов - ожидаем свободного места в FIFO очереди.

Логирование не добавлял...

### Запуск

Для запуска необходимо выполить: 

    RequestExecutor <option(s)>
    Options:
        -h          Show help message
        -at [COUNT]	Specify the count of threads which accepting requests
        -et [COUNT]	Specify the count of threads which executing requests
